[
  {
    "1": "15-20 —Ö–æ–Ω–æ–≥.",
    "2": "–Ø–≥ 28 —Ö–æ–Ω–æ–≥",
    "3": "21-35 —Ö–æ–Ω–æ–≥",
    "Topic": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –±–∞ –º”©—á–ª”©–≥",
    "Question": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥“Ø“Ø–¥–∏–π–Ω —Ö–æ–æ—Ä–æ–Ω–¥ —Ö—ç–¥—ç–Ω —Ö–æ–Ω–æ–≥ –±–∞–π–¥–∞–≥ –≤—ç? üóì\n\n",
    "WrongAnswer": "–£—É—á–ª–∞–∞—Ä–∞–π, –∑”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –Ω—å 3! –°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ —Ö–æ–æ—Ä–æ–Ω–¥ –∏—Ö—ç–≤—á–ª—ç–Ω 21-35 —Ö–æ–Ω–æ–≥ –±–∞–π–¥–∞–≥ –±–∞ –æ—Ö–∏–¥ –±–æ–ª–æ–Ω —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –±–æ–ª–≥–æ–Ω–¥ ”©”©—Ä ”©”©—Ä –±—É—é—É –∑–∞—Ä–∏–º “Ø–µ–¥ –∏–ª“Ø“Ø –æ–ª–æ–Ω —Ö–æ–Ω–æ–≥, –∑–∞—Ä–∏–º–¥–∞–∞ “Ø“Ø–Ω—ç—ç—Å —Ü”©”©–Ω —Ö–æ–Ω–æ–≥ –±–∞–π–¥–∞–≥.‚ò∫Ô∏è",
    "RightAnswer": "–ó”©–≤! –°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ —Ö–æ–æ—Ä–æ–Ω–¥ –∏—Ö—ç–≤—á–ª—ç–Ω 21-35 —Ö–æ–Ω–æ–≥ –±–∞–π–¥–∞–≥ –±–∞ –æ—Ö–∏–¥ –±–æ–ª–æ–Ω —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –±–æ–ª–≥–æ–Ω–¥ ”©”©—Ä ”©”©—Ä –±—É—é—É –∑–∞—Ä–∏–º “Ø–µ–¥ –∏–ª“Ø“Ø –æ–ª–æ–Ω —Ö–æ–Ω–æ–≥, –∑–∞—Ä–∏–º–¥–∞–∞ “Ø“Ø–Ω—ç—ç—Å —Ü”©”©–Ω —Ö–æ–Ω–æ–≥ –±–∞–π–¥–∞–≥.‚ò∫Ô∏è",
    "RightNumber": "3"
  },
  {
    "1": "–£–≥–∞–∞–∂ –±–æ–ª–æ—Ö–≥“Ø–π.",
    "2": "–¶—ç–≤—ç—Ä —É—Å–∞–∞—Ä —É–≥–∞–∞—Ö",
    "3": "“Æ—Ç—Ä—ç—ç–Ω–∏–π –¥–æ—Ç–æ—Ä —Ö—ç—Å–≥–∏–π–≥ —Ü—ç–≤—ç—Ä —É—Å–∞–∞—Ä —É–≥–∞–∞—Ö",
    "Topic": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —ç—Ä“Ø“Ø–ª –∞—Ö—É–π–≥ —Å–∞—Ö–∏—Ö —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä",
    "Question": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω “Ø–µ—ç—Ä —Ö—ç—Ä—Ö—ç–Ω –∑”©–≤ —É–≥–∞–∞–ª–≥–∞ —Ö–∏–π—Ö –≤—ç? üí¶\n",
    "WrongAnswer": "–ó”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –Ω—å 2  - –ë–∏–µ–∏–π–Ω—Ö—ç—ç –≥–∞–¥–Ω–∞ —Ö—ç—Å–≥–∏–π–≥ —Ü—ç–≤—ç—Ä —É—Å–∞–∞—Ä —É–≥–∞–∞–∂ –±–∞–π–≥–∞–∞—Ä–∞–π.üöø–•–∞–ª–¥–≤–∞—Ä –æ—Ä–æ—Ö –º–∞–≥–∞–¥–ª–∞–ª—Ç–∞–π —Ç—É–ª “Ø—Ç—Ä—ç—ç–Ω–∏–π –¥–æ—Ç–æ—Ä —Ç–∞–ª—ã–≥ —Ö—ç–∑—ç—ç —á —É–≥–∞–∞–∂ –±–æ–ª–æ—Ö–≥“Ø–π.",
    "RightAnswer": "–ó”©–≤ –±–∞–π–Ω–∞! –•–∞–ª–¥–≤–∞—Ä –æ—Ä–æ—Ö –º–∞–≥–∞–¥–ª–∞–ª—Ç–∞–π —Ç—É–ª “Ø—Ç—Ä—ç—ç–Ω–∏–π –¥–æ—Ç–æ—Ä —Ç–∞–ª—ã–≥ —Ö—ç–∑—ç—ç —á —É–≥–∞–∞–∂ –±–æ–ª–æ—Ö–≥“Ø–π. –ë–∏–µ–∏–π–Ω—Ö—ç—ç –≥–∞–¥–Ω–∞ —Ö—ç—Å–≥–∏–π–≥ –ª —Ü—ç–≤—ç—Ä —É—Å–∞–∞—Ä —É–≥–∞–∞–≥–∞–∞—Ä–∞–π.üöø",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "–ë–∏–µ –¥—ç—Ö –±–æ–¥–∏—Å",
    "2": "–¢–∞–∞—Ä—É—É —Ö–æ–æ–ª —Ö“Ø–Ω—Å",
    "3": "–•—ç–Ω —á –º—ç–¥—ç—Ö–≥“Ø–π",
    "Topic": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —ç—Ä“Ø“Ø–ª –∞—Ö—É–π–≥ —Å–∞—Ö–∏—Ö —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä",
    "Question": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω “Ø–µ–¥ —Ö—ç–≤–ª–∏–π–≥—ç—ç—Ä –±–∞–∑–∞–ª–¥–≥–∏–π–Ω —à–∞–ª—Ç–≥–∞–∞–Ω —é—É –≤—ç? üôÑ\n",
    "WrongAnswer": "”®”© —É—É—á–ª–∞–∞—Ä–∞–π! –•–∞—Ä–∏—É–ª—Ç 1 –∑”©–≤ –±–∞–π–ª–∞–∞! –ë–∏–µ–¥ “Ø“Ø—Å—Å—ç–Ω –ø—Ä–æ—Å—Ç–∞–≥–ª–∞–Ω–¥–∏–Ω—Å –≥—ç–¥—ç–≥ –±–æ–¥–∏—Å —Ö—ç–≤–ª–∏–π, —É–º–∞–π –±–∞–∑–ª–∞—Ö —à–∞–ª—Ç–≥–∞–∞–Ω –±–æ–ª–¥–æ–≥. –ë–∞–∑–ª–∞–ª—Ç –Ω—å —É–º–∞–π–Ω —Ö–∞–Ω–∞–Ω –¥–∞—Ö—å –±“Ø—Ä—Ö“Ø“Ø–ª–∏–π–≥ —Ç“Ø–ª—Ö—ç–Ω —à–∞—Ö–∞–∂ –≥–∞—Ä–≥–∞—Ö–∞–¥ —Ç—É—Å–∞–ª–¥–∞–≥. Ô∏è - —è–≥ –ª  –¥–∞–∞–≤—É—É –º—É—à–≥–∏–∂ –±–∞–π–≥–∞–∞ –º—ç—Ç. ‚¨áÔ∏è",
    "RightAnswer": "–¢–∏–π–º—ç—ç –∑”©–≤! –ë–∏–µ–¥ “Ø“Ø—Å—Å—ç–Ω –ø—Ä–æ—Å—Ç–∞–≥–ª–∞–Ω–¥–∏–Ω—Å –≥—ç–¥—ç–≥ –±–æ–¥–∏—Å –≥—ç–¥—ç—Å\\—Å–∞–≤ –±–∞–∑–ª–∞—Ö —à–∞–ª—Ç–≥–∞–∞–Ω –±–æ–ª–¥–æ–≥. –ë–∞–∑–ª–∞–ª—Ç –Ω—å —Å–∞–≤–Ω—ã —Ö–∞–Ω–∞ –¥–∞—Ö—å –±“Ø—Ä—Ö“Ø“Ø–ª–∏–π–≥ —Ç“Ø–ª—Ö—ç–Ω —à–∞—Ö–∞–∂ –≥–∞—Ä–≥–∞—Ö–∞–¥ —Ç—É—Å–∞–ª–¥–∞–≥. Ô∏è - —è–≥ –ª  –¥–∞–∞–≤—É—É –º—É—à–≥–∏–∂ –±–∞–π–≥–∞–∞ –º—ç—Ç. ‚¨áÔ∏è",
    "RightNumber": "1"
  },
  {
    "1": "–ù–∞–º–¥–∞–∞–¥–∞–≥–≥“Ø–π",
    "2": "”®–≤–¥”©–ª—Ç–∏–π—Ö”©”© —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä –±–æ–¥–æ—Ö–æ–æ –±–æ–ª—å–¥–æ–≥ –±–æ–ª–æ—Ö–æ–æ—Ä",
    "3": "–≠–Ω—ç –Ω—å —Ü—É—Å–Ω—ã —ç—Ä–≥—ç–ª—Ç–∏–π–≥ —Ö—É—Ä–¥–∞—Å–≥–∞–¥–∞–≥ –±–æ–ª–æ—Ö–æ–æ—Ä",
    "Topic": "–≠—Ä“Ø“Ø–ª –º—ç–Ω–¥, —Ö–æ–æ–ª —Ç—ç–∂—ç—ç–ª –±–∞ –¥–∞—Å–≥–∞–ª —Ö”©–¥”©–ª–≥”©”©–Ω",
    "Question": "–Ø–∞–≥–∞–∞–¥ –¥–∞—Å–≥–∞–ª —Ö”©–¥”©–ª–≥”©”©–Ω –Ω—å —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω ”©–≤–¥”©–ª—Ç–∏–π–≥ –Ω–∞–º–¥–∞–∞–¥–∞–≥ –≤—ç? üèÉüèΩ‚Äç‚ôÄÔ∏è\n",
    "WrongAnswer": "–ë—É—Ä—É—É —Ö–∞—Ä–∏—É–ª–ª–∞–∞! –¶—É—Å–Ω—ã —ç—Ä–≥—ç–ª—Ç—ç—ç —Ö—É—Ä–¥–∞—Å–≥–∞–∂, –¥–∞—Å–≥–∞–ª —Ö”©–¥”©–ª–≥”©”©–Ω —Ö–∏–π—Ö –Ω—å ”©–≤–¥”©–ª—Ç”©”© –Ω–∞–º–¥–∞–∞—Ö –Ω—ç–≥ –∞—Ä–≥–∞ –∑–∞–º —é–ºüòÄ",
    "RightAnswer": "–ß–∏ —á–∞–¥–ª–∞–∞! –¶—É—Å–Ω—ã —ç—Ä–≥—ç–ª—Ç—ç—ç —Ö—É—Ä–¥–∞—Å–≥–∞–∂, –¥–∞—Å–≥–∞–ª —Ö”©–¥”©–ª–≥”©”©–Ω —Ö–∏–π—Ö –Ω—å ”©–≤–¥”©–ª—Ç”©”© –Ω–∞–º–¥–∞–∞—Ö –Ω—ç–≥ –∞—Ä–≥–∞ –∑–∞–º —é–ºüòÄ",
    "RightNumber": "3"
  },
  {
    "1": "10-14 –Ω–∞—Å",
    "2": "9-10 –Ω–∞—Å",
    "3": "13-16 –Ω–∞—Å",
    "Topic": "–ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç",
    "Question": "–•”©–≤–≥“Ø“Ø–¥–∏–π–Ω –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç —Ö—ç–¥—ç–Ω –Ω–∞—Å–Ω–∞–∞—Å —ç—Ö—ç–ª–¥—ç–≥ –≤—ç? üë¶üèΩ\n",
    "WrongAnswer": "”®”©, –∑”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –±–∏—à –±–∞–π–Ω–∞! –•”©–≤–≥“Ø“Ø–¥–∏–π–Ω –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç –æ—Ö–∏–¥—É—É–¥—ã–Ω—Ö–∞–∞—Å –æ—Ä–æ–π —ç—Ö—ç–ª–¥—ç–≥ –±—É—é—É 10-14 –Ω–∞—Å–Ω—ã —Ö–æ–æ—Ä–æ–Ω–¥ —ç—Ö—ç–ª–¥—ç–≥. –û—Ö–∏–¥—ã–Ω –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç 9 –Ω–∞—Å–Ω–∞–∞—Å —ç—Ö—ç–ª–¥—ç–≥! üë©üèΩ",
    "RightAnswer": "–ó”©–≤ —à“Ø“Ø! –•”©–≤–≥“Ø“Ø–¥–∏–π–Ω –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç –æ—Ö–∏–¥—É—É–¥—ã–Ω—Ö–∞–∞—Å –æ—Ä–æ–π —ç—Ö—ç–ª–¥—ç–≥ –±—É—é—É 10-14 –Ω–∞—Å–Ω—ã —Ö–æ–æ—Ä–æ–Ω–¥ —ç—Ö—ç–ª–¥—ç–≥. –û—Ö–∏–¥—ã–Ω –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç 9 –Ω–∞—Å–Ω–∞–∞—Å —ç—Ö—ç–ª–¥—ç–≥! üë©üèΩ",
    "RightNumber": "1"
  },
  {
    "1": "–•”©–ª —Ç–æ–º—Ä–æ—Ö –±–∞ –∞–º —ç–≤–≥“Ø–π “Ø–Ω—ç—Ä—Ç—ç–π –±–æ–ª–æ—Ö",
    "2": "–ù“Ø–¥–Ω–∏–π ”©–Ω–≥”© ”©”©—Ä—á–ª”©–≥–¥”©–∂, “Ø—Å–ª—ç–≥ —Ö”©–ª—Ç—ç–π –±–æ–ª–æ—Ö",
    "3": "“Æ–Ω—ç—Ä—Ç—ç–π —Ö”©–ª—Å –±–∞ —Å—É–≥–∞–Ω—ã “Ø—Å",
    "Topic": "–ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç",
    "Question": "–ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç —è–≤–∞–≥–¥–∞–∂ –±—É–π–Ω —à–∏–Ω–∂ —Ç—ç–º–¥—ç–≥ —é—É –≤—ç? ü§î\n",
    "WrongAnswer": "–ë—É—Ä—É—É –±–∞–π–Ω–∞! –ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç—ã–Ω “Ø–µ—ç—Ä —Ö”©–ª—Å –∏–ª“Ø“Ø —Ö—É—Ä—Ü “Ø–Ω—ç—Ä—Ç—ç–π –±–æ–ª–∂ –±–∞–π–≥–∞–∞–≥ —á–∏ –∞–Ω–∑–∞–∞—Ä—Å–∞–Ω –±–∞–π—Ö üò¨, –º”©–Ω —Å—É–≥–∞–Ω–¥ —á–∏–Ω—å “Ø—Å —É—Ä–≥–∞—Ö –≥—ç—Ö –º—ç—Ç—á–∏–ª—ç–Ω ”©”©—Ä—á–ª”©–ª—Ç“Ø“Ø–¥ –±–∏–µ–¥ –≥–∞—Ä—á —ç—Ö—ç–ª–Ω—ç.",
    "RightAnswer": "–ó”©–≤ –±–∞–π–Ω–∞! –ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç—ã–Ω “Ø–µ—ç—Ä —Ö”©–ª—Å –∏–ª“Ø“Ø —Ö—É—Ä—Ü “Ø–Ω—ç—Ä—Ç—ç–π –±–æ–ª–∂ –±–∞–π–≥–∞–∞–≥ —á–∏ –∞–Ω–∑–∞–∞—Ä—Å–∞–Ω –±–∞–π—Ö üò¨, –º”©–Ω —Å—É–≥–∞–Ω–¥ —á–∏–Ω—å “Ø—Å —É—Ä–≥–∞—Ö –≥—ç—Ö –º—ç—Ç—á–∏–ª—ç–Ω ”©”©—Ä—á–ª”©–ª—Ç“Ø“Ø–¥ –±–∏–µ–¥ –≥–∞—Ä—á —ç—Ö—ç–ª–Ω—ç.",
    "RightNumber": "3"
  },
  {
    "1": "–Ø–º–∞—Ä —á –∞—Å—É—É–¥–∞–ª–≥“Ø–π –±–∞–π—Ö–≥“Ø–π",
    "2": "–•–∞–º—Ç—Ä–∞–≥—á–¥–∞–¥ –∑“Ø–≥—ç—ç—Ä –±–æ–ª –∞—Å—É—É–¥–∞–ª–≥“Ø–π",
    "3": "–ó”©–≤—Ö”©–Ω ”©–º–Ω”© –Ω—å –∑–∞–ª–±–∏—Ä–∞–ª “Ø–π–ª–¥–≤—ç–ª –∑“Ø–≥—ç—ç—Ä",
    "Topic": "–ì—ç—Ä –±“Ø–ª —Ç”©–ª”©–≤–ª”©–ª—Ç",
    "Question": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω “Ø–µ—ç—Ä –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω —Ö–∞—Ä—å—Ü–∞–∞–Ω–¥ –æ—Ä–æ—Ö –Ω—å –∑“Ø–≥—ç—ç—Ä “Ø“Ø? ü§∑‚Äç‚ôÄÔ∏è\n",
    "WrongAnswer": "–ó”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –Ω—å 2 –±–∞–π–ª–∞–∞! –°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω “Ø–µ—ç—Ä –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω —Ö–∞—Ä—å—Ü–∞–∞–Ω–¥ –æ—Ä–æ—Ö–æ–¥ —è–º–∞—Ä –Ω—ç–≥—ç–Ω –±—É—Ä—É—É –∑“Ø–π–ª –±–∞–π—Ö–≥“Ø–π!  üôÇ –ì—ç—Å—ç–Ω —á –º”©–Ω –∂–∏—Ä—ç–º—Å–ª—ç—Ö –º–∞–≥–∞–¥–ª–∞–ª—Ç–∞–π —Ç—É–ª —Ö–∞–º–≥–∞–∞–ª–∞–ª—Ç —Ö—ç—Ä—ç–≥–ª—ç—Ö—ç—ç –º–∞—Ä—Ç—É—É–∑–∞–π!",
    "RightAnswer": "–Ø–≥ –∑”©–≤! –°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω “Ø–µ—ç—Ä –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω —Ö–∞—Ä—å—Ü–∞–∞–Ω–¥ –æ—Ä–æ—Ö–æ–¥ —è–º–∞—Ä –Ω—ç–≥—ç–Ω –±—É—Ä—É—É –∑“Ø–π–ª –±–∞–π—Ö–≥“Ø–π!  üôÇ –ì—ç—Å—ç–Ω —á –º”©–Ω –∂–∏—Ä—ç–º—Å–ª—ç—Ö –º–∞–≥–∞–¥–ª–∞–ª—Ç–∞–π —Ç—É–ª —Ö–∞–º–≥–∞–∞–ª–∞–ª—Ç —Ö—ç—Ä—ç–≥–ª—ç—Ö—ç—ç –º–∞—Ä—Ç—É—É–∑–∞–π!",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "–£—á–∏—Ä –Ω—å ”©–¥”©—Ö —ç—Å—ç—Ö –Ω—å —Ç—ç–¥–Ω–∏–π —ç—Ä—Ö",
    "2": "–£—á–∏—Ä –Ω—å —Ç—ç–¥ —Å–∞–π–Ω –º—ç–¥—ç—Ö–≥“Ø–π –±–æ–ª–æ—Ö–æ–æ—Ä",
    "3": "–£—á–∏—Ä –Ω—å —Ç—ç–¥ –±“Ø–¥“Ø“Ø–ª—ç–≥ –±–æ–ª–æ—Ö–æ–æ—Ä",
    "Topic": "–•”©–≤–≥“Ø“Ø–¥ –±–∞ “Ø–µ—Ä—Ö—ç–ª",
    "Question": "–Ø–∞–≥–∞–∞–¥ —Ö”©–≤–≥“Ø“Ø–¥ –æ—Ö–∏–¥—ã–≥ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω “Ø–µ—ç—Ä –Ω—å ”©–¥–¥”©–≥ –≤—ç? üò†\n",
    "WrongAnswer": "–ë—É—Ä—É—É! –•”©–≤–≥“Ø“Ø–¥—ç–¥ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä —Ö–∞–Ω–≥–∞–ª—Ç—Ç–∞–π –º—ç–¥—ç—ç–ª—ç–ª –±–∞–π–¥–∞–≥–≥“Ø–π üò≥ –¢–∏–π–º–¥—ç—ç —á —Ç—ç–¥ —ç—Ä–≥—ç–ª–∑—ç–∂, –±“Ø—Ä –º–∞–≥–∞–¥–≥“Ø–π –æ—Ö–∏–¥—É—É–¥–∞–¥ –ª —Ç–æ—Ö–∏–æ–ª–¥–¥–æ–≥ —Å–æ–Ω–∏—Ä—Ö–æ–ª—Ç–æ–π –∑“Ø–π–ª–¥ –∞—Ç–∞–∞—Ä—Ö–¥–∞–≥ –±–∞–π—Ö –ª –¥–∞–∞!",
    "RightAnswer": "–≠–Ω—ç –±–æ–ª –∑”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç! –•”©–≤–≥“Ø“Ø–¥—ç–¥ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä —Ö–∞–Ω–≥–∞–ª—Ç—Ç–∞–π –º—ç–¥—ç—ç–ª—ç–ª –±–∞–π–¥–∞–≥–≥“Ø–π üò≥ –¢–∏–π–º–¥—ç—ç —á —Ç—ç–¥ —ç—Ä–≥—ç–ª–∑—ç–∂, –±“Ø—Ä –º–∞–≥–∞–¥–≥“Ø–π –æ—Ö–∏–¥—É—É–¥–∞–¥ –ª —Ç–æ—Ö–∏–æ–ª–¥–¥–æ–≥ —Å–æ–Ω–∏—Ä—Ö–æ–ª—Ç–æ–π –∑“Ø–π–ª–¥ –∞—Ç–∞–∞—Ä—Ö–¥–∞–≥ –±–∞–π—Ö –ª –¥–∞–∞!",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "–ó”©–≤—Ö”©–Ω –æ—Ö–∏–¥–æ–¥",
    "2": "–û—Ö–∏–¥ –±–æ–ª–æ–Ω —Ö”©–≤–≥“Ø“Ø–¥",
    "3": "–û—Ö–∏–¥ –±–æ–ª–æ–Ω —Ç—Ä–∞–Ω—Å–∂–µ–Ω–¥–µ—Ä —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π—á“Ø“Ø–¥—ç–¥",
    "Topic": "–•”©–≤–≥“Ø“Ø–¥ –±–∞ “Ø–µ—Ä—Ö—ç–ª",
    "Question": "–•—ç–Ω–¥ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –∏—Ä–¥—ç–≥ –≤—ç? ü§®\n\n\n",
    "WrongAnswer": "–ó”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –±–æ–ª 3! ”®”©—Ä–∏–π–≥”©”© —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π —Ö“Ø–Ω –≥—ç–∂ –º—ç–¥—ç—Ä—á –±–∞–π–≥–∞–∞, —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π —Ö“Ø–Ω–∏–π –∞–º—å–¥—Ä–∞–ª–∞–∞—Ä –∞–º—å–¥—Ä–∞—Ö –Ω—å –∑”©–≤ —Å–∞–Ω–∞–≥–¥–∞–∂ –±–∞–π–≥–∞–∞ –æ—Ö–∏–¥—ã–≥ —Ç—Ä–∞–Ω—Å–∂–µ–Ω–¥–µ—Ä –≥—ç–Ω—ç. –¢—ç–¥ —Ç—É—Å–≥–∞–π —ç–º —Ö—ç—Ä—ç–≥–ª—ç—ç–≥“Ø–π –ª –±–æ–ª —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –Ω—å –∏—Ä—Å—ç—ç—Ä –±–∞–π—Ö –±–æ–ª–Ω–æ. üíä",
    "RightAnswer": "–ó”©–≤! ”®”©—Ä–∏–π–≥”©”© —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π —Ö“Ø–Ω –≥—ç–∂ –º—ç–¥—ç—Ä—á –±–∞–π–≥–∞–∞, —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π —Ö“Ø–Ω–∏–π –∞–º—å–¥—Ä–∞–ª–∞–∞—Ä –∞–º—å–¥—Ä–∞—Ö –Ω—å –∑”©–≤ —Å–∞–Ω–∞–≥–¥–∞–∂ –±–∞–π–≥–∞–∞ –æ—Ö–∏–¥—ã–≥ —Ç—Ä–∞–Ω—Å–∂–µ–Ω–¥–µ—Ä –≥—ç–Ω—ç. –¢—ç–¥ —Ç—É—Å–≥–∞–π —ç–º —Ö—ç—Ä—ç–≥–ª—ç—ç–≥“Ø–π –ª –±–æ–ª —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –Ω—å –∏—Ä—Å—ç—ç—Ä –±–∞–π—Ö –±–æ–ª–Ω–æ. üíä",
    "RightNumber": "3"
  },
  {
    "1": "–•–æ—ë—Ä –¥–æ—Ç—É—É—Ä ”©–º–¥ ”©–º—Å”©—Ö",
    "2": "–ù–∞–π–∑—É—É–¥—Ç–∞–π–≥–∞–∞ —é—É –±–æ–ª–∂ –º–∞–≥–∞–¥–≥“Ø–π —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä —è—Ä–∏–ª—Ü–∞—Ö",
    "3": "–≠–Ω—ç —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä –æ–≥—Ç –±–æ–¥–æ—Ö–≥“Ø–π –±–∞–π—Ö",
    "Topic": "–¢”©”©—Ä”©–≥–¥”©–ª –±–∞ –º—ç–¥—Ä—ç–º–∂",
    "Question": "–û—Ö–∏–¥ –∞–Ω—Ö–Ω—ã—Ö–∞–∞ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥—Ç —Ö—ç—Ä—Ö—ç–Ω –±—ç–ª—Ç–≥—ç–ª—Ç—ç–π –±–∞–π—Ö –≤—ç? ü§î\n\n\n",
    "WrongAnswer": "–•–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –Ω—å 2! –•—ç–¥–∏–π–≥—ç—ç—Ä –∞–Ω—Ö–Ω—ã —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ —Ü–æ—á–∏—Ä–¥–º–æ–æ—Ä –∑“Ø–π–ª –±–∞–π–∂ –±–æ–ª–æ—Ö —á –Ω–∞–π–∑—É—É–¥—Ç–∞–π–≥–∞–∞ —ç—Å–≤—ç–ª –≥—ç—Ä –±“Ø–ª–∏–π—Ö—ç–Ω—Ç—ç–π–≥—ç—ç —è—Ä–∏—Ö –Ω—å —Ç—É—Å–ª–∞—Ö –±–æ–ª–Ω–æ. –ß–∏ –≥–∞–Ω—Ü–∞–∞—Ä–∞–∞ –±–∏—à —à“Ø“Ø!‚ò∫Ô∏è",
    "RightAnswer": "–¢–∏–π–º —à“Ø“Ø! –•—ç–¥–∏–π–≥—ç—ç—Ä –∞–Ω—Ö–Ω—ã —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ —Ü–æ—á–∏—Ä–¥–º–æ–æ—Ä –∑“Ø–π–ª –±–∞–π–∂ –±–æ–ª–æ—Ö —á –Ω–∞–π–∑—É—É–¥—Ç–∞–π–≥–∞–∞ —ç—Å–≤—ç–ª –≥—ç—Ä –±“Ø–ª–∏–π—Ö—ç–Ω—Ç—ç–π–≥—ç—ç —è—Ä–∏—Ö –Ω—å —Ç—É—Å–ª–∞—Ö –±–æ–ª–Ω–æ. –ß–∏ –≥–∞–Ω—Ü–∞–∞—Ä–∞–∞ –±–∏—à —à“Ø“Ø!‚ò∫Ô∏è",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "–î–∞—Å–≥–∞–ª —Ö”©–¥”©–ª–≥”©”©–Ω",
    "2": "–•–æ–æ–ª —Ö–∏–π—Ö",
    "3": "–Æ—É —á –±–∏—à",
    "Topic": "–¢”©”©—Ä”©–≥–¥”©–ª –±–∞ –º—ç–¥—Ä—ç–º–∂",
    "Question": "–û—Ö–∏–¥—É—É–¥ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω “Ø–µ—ç—Ä —é—É —Ö–∏–π—Ö—ç—ç—Å –∑–∞–π–ª—Å—Ö–∏–π—Ö —Ö—ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π –≤—ç? üò≥\n",
    "WrongAnswer": "–ó”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –Ω—å 3 —é–º! –û—Ö–∏–¥ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω—Ö—ç—ç “Ø–µ—ç—Ä —Ö–∏–π—Ö–∏–π–≥ —Ö“Ø—Å—Å—ç–Ω –±“Ø—Ö–∏–π –ª –∑“Ø–π–ª—Å—ç—ç —Ö–∏–π–∂ –±–æ–ª–Ω–æ! üëè –ó–∞—Ä–∏–º —à–∞—à–Ω—ã —ë—Å –∂—É—Ä–º—É—É–¥ —Ö–æ—Ä–∏–≥–ª–æ—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂—Ç–æ–π —á —è–º–∞—Ä –Ω—ç–≥—ç–Ω —à–∏–Ω–∂–ª—ç—Ö —É—Ö–∞–∞–Ω—ã “Ø–Ω–¥—ç—Å–ª—ç–ª—Ç—ç–π –∑“Ø–π–ª –æ–≥—Ç –±–∞–π—Ö–≥“Ø–π.",
    "RightAnswer": "–ë—Ä–∞–≤–æ! –û—Ö–∏–¥ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω—Ö—ç—ç “Ø–µ—ç—Ä —Ö–∏–π—Ö–∏–π–≥ —Ö“Ø—Å—Å—ç–Ω –±“Ø—Ö–∏–π –ª –∑“Ø–π–ª—Å—ç—ç —Ö–∏–π–∂ –±–æ–ª–Ω–æ! üëè –ó–∞—Ä–∏–º —à–∞—à–Ω—ã —ë—Å –∂—É—Ä–º—É—É–¥ —Ö–æ—Ä–∏–≥–ª–æ—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂—Ç–æ–π —á —è–º–∞—Ä –Ω—ç–≥—ç–Ω —à–∏–Ω–∂–ª—ç—Ö —É—Ö–∞–∞–Ω—ã “Ø–Ω–¥—ç—Å–ª—ç–ª—Ç—ç–π –∑“Ø–π–ª –æ–≥—Ç –±–∞–π—Ö–≥“Ø–π.",
    "RightNumber": "3"
  }
]